HI 淡友 (1440)

誤中地雷 屌你老母

收到風萬跌

跌啦屌你老母

qq轉燈

回返d 血la

又比位牛
順風車冇理由唔搭

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

記者牛定熊

qq準備又特價

差40蚊夾撚死埋 不過又俾機會我加倉 多謝北水

再加牛，每回100點就加牛

出事喇仲牛

跳咗100個post

屌你愈黎愈假

最後瘋狂完
3幻都只係個空想

向上係調整呀依家

打少d飛機上啦 1340呀原來

1339+1 係喎屌

我只信北水

仲有3分鐘
睇下閪水托唔托啦

夾死開po者

下個post1340呀

止shit咗 輸返哂喇

輸到壞腦，唔識計數

估唔到最後瘋狂會殺到上29800, 港豬的確好豬

QQ人踩人係咪收到風中共要制裁之類

全世界得港女跑贏大市就知咩事啦，今晚一鋪清牛軍餵

托？托條撚咩

捉左3 次頂，第三次先中

啲牛咁柒遠，唔坐下？

咁樣推法 證監無牙老屎

有冇Q牛勇士

開post都有槓桿
贏錢贏到咁

唔托高邊個接火棒 2點鐘北水散水割韭菜

我係期呀

係，比我估算多撚左700點

淆軍夠鐘交返個場
270見

北水預備開工 大家放心
大陸佬話見到跌左咁多 又可以執平貨
人仔咁強，買港股就好似打左折咁

發現開親post都計錯數

比位買牛

今日應該造就左好多千年蟹貨，追得咁爽呀拿

700，俾位大家上車，快d喇

仲有3 星期先過年 今年冇春運
起碼升到2月頭

爺閪仆街拖累
斬撚左 overall 羊3千幾

29200前頂 多左600點 這樣做真的好嗎 報復式坐熊

7500 大特價

托你老母呀托

五蚊7500蟹啲定今日高位正股蟹啲

個post推得好快
啲淡友又出哂黎gel

坐返二千點先

依家d牛比今朝平左好多
好正

有冇畏高撚
個市太超買，等佢回一回再買

首領數紙會唔會數多左
比d泥

入左未

落去啦望

屌你 托到ifc天台咁高仲有得升咩 等fall啦

目標240

睇住d profit 減少

淡友出返黎圍爐

大媽入場沽貨

咩事升到2幻9

今日公佈失業率 聽日有排跌

國家隊遲到啫

用下腦都知298 不是終點啦.. 起碼30000樓上
北水掃左咁多日 先升左千幾2千點 邊夠喉呀

290先止蝕 驚閪咩 坐定啦

想問下大家係咪口水熊咋

一早有貨咪繼續坐住先
真係下行先斬都贏錢

今日先入就....
哩啲位入牛真係好勇

升返冇事了

國家隊話半日賺到笑，下午沽貨過新年

牛軍唔好動搖，北嫂就殺到

以為自己入錯POST

295-298追貨果班

之前有一次又係計錯 回潮左成100個post

下星期好似又有隻閪手招股
一定營造個好氣氛

一巴打你黐埋牆

嚇走完再升返上呢個位左一巴右一巴。

係呀，總之我就口水到佢240

牛軍食屎

熊絲口水牛

估唔到，put 唔使輸，仲有得賺....

回一回淡友先要驚
變左健康牛

仲唔走?

冇錢入唔到啦
唯有幫牛軍納喊坐威

肯坐一陣月尾一定30000

奈奈係咪有得贏喇

同大家個倉一樣 眨下眼就多100格

好有逼力

29850 put ,點樣輸

大聲啲 今日係星期幾？

Qq又特價

睇黎真係多牛軍，上星期明明唔係咁，就知咩事了

破左前頂+大成交，仲買熊

差唔多位

期指高水
真係未升夠 呢一個鐘震下倉

未係時候跌
坐陣順風車先

利申 廢淡

心法穿揸破沽呀

嘔返哂啲錢出黎 得返100蚊

震到268 唔該

個個口水熊 成倉牛

係咪又準備要升返上去啦！

求期入隻牛再DEL APP
3萬點先返黎
都係呢個星期既事

彈返成百點
又贏啦

走左9988call 換恒算

Lunch後又出事 太難喇屌

閪水真係好舒服

其實求其買隻牛擺係度，357日後返黎睇都升啦

打左把先跌
屌你老母

我一call又跌

睇下源源不絕嘅北水
就知買牛一定冇錯

好撚濕滑

qq又到入場位

大漲小回 健康牛

Set低兩格睇吓入唔入到

295 大沽沽

北嫂到，跌唔落了

唔好再跌喇 頭先put 又拉升

Qq 跌緊5$ 又比位大家

有冇熊仔推介

你手持咩分享下

你比個現價影響得好犀利

唔怕死咪最近果隻

你玩緊麥柒

你係咁做trade
好易玩完

你put啦

心理質素太差 決定今次坐..定定...

個post快到睇唔切奈B走左未呢唔知

人地左一巴右一巴，睇嚟你每邊都打左幾十巴
臉都腫撚哂

一條心！撐熊軍！

沽個股啦 一夾夾死你

唔郁喇

升返晒

搵唔到熊仔
全部就到期嘅

摩打手咁掌摑

當個個都睇聽日三萬點，就係要回返千五點之時

呢個位開既倉睇位止啦你未出止跌signal就call只會捱多d價

個個都係你咁諗 我就做反向了

特價牛又完左 話左

好啦 set遠少少 我返出去做下嘢先

算係咁啦 高位閪冧左300點

淡豬欣然接受

獲利姐

啱
Set 完唔好柒理
Call就更加可以唔理

有冇做傻仔

298 PUT 贏到仆街

傻鳩先做好

個個都係傻仔港豬，除左xxxxx

呢個真理
就算話而家高位冧300點
我overall今日都食600點啦
賺唔盡啫,但都係賺錢吖

地圖炮打晒5個字嘅會員

推post好慢

重要唔係牛熊
有咩事夜晚轉身走人

比d 空間人地la,我支持佢ga

北水算有情有義
大陸跌緊都冇分心

我唔會再笑你地原諒我

期指好扯好高水

真 聽日高開返298
牛熊都開心

前列腺液出哂黎

大戶用心良苦, 見你地咁高位唔敢入貨, 隊番落黎俾大家繼續入正股同牛牛一齊賺錢錢

大戶都算好人 回3幾百俾人上車

回返了
兩萬四收

兩萬九千四

嘩屌大戶話再禁低多啲俾細膽既人上車, 痴線架做善事咁做

幫淡友諗埋
一陣又話shooting star 聽日千跌

大特價 聽日真係開車3幻

射精之星

大戶又派錢

走巴巴嚕
企唔到50天線
垃圾

閪冧la

回左500 聽日升返1000

高追還好嗎? 牛得興奮嗎

返黎望一望又輸百幾二百點

入牛啦 仲望
開車唔等人 好似今朝咁

拎profit買真係安心好多

哇 真係特價

再加牛，講過每回100點就加

你put 定call ga好亂呀

一陣4點收市恆指升得1%就好笑

撚狗咁撚

隻3690會唔會倒跌

傻仔北水

今日咩profit都冇哂啦

另一隻北水愛股中芯都倒跌

最後係call 今次set遠咗止蝕 又中
輸突 冇哂錢了

聽日夾死你地班傻牛
我就開始睇熊啦
你呢

北水比人割韮菜？

句野咁熟

似係但大芋做野邊有咁易睇得明

熊軍打飛機時間又到

ATMX 閪冧

我技術分析好簡單

咁多人做/睇淡即係未升完

水尾仲牛
你奧運選手呢嫁？

仲有一個鐘，升緊500幾點，睇怕我支風媒又用唔著

北水衝入黎接火棒咁好笑

295 put 左都唔使輸😂

見好就收啦
雖然人地當你傻仔 但我冇

唔引淡
就無燃料乾升

講真仲升緊500 幾點
聽日升多500 點
都30000 啦

我地係好朋友 齊上齊落

收市先知

不過北水慢左好多
可能今朝太狠 領導有指示

你係傻仔

29888 長熊不死...天佑熊轟....

今日無人幫手

謝sir我屌你老母

易久發發發班大陸喱個倉

追返數 個人唔同晒

大陸唔鐘意快牛

睇下 又彈返100點

碌返落黎唔知唔見左幾多錢錢

有咩要幫

屌埋你屎眼

未食晒咩299 都唔食..

自己玩住先

Change my mind 有d料
轉軚睇好升到29800

屌你依家緊係咁講
299緊係賭佢上埋300啦

走左，因為覺得會上30000

上30000有巴打幫手

咁點解唔call

撚狗市
當全世界吹奏3萬
偏偏唔上 吹咩

笑話一則，牛軍

做淡係生活態度

今日唔上唔代表聽日唔上

[url][/url]
死港女
多人玩先跟返d指標走
我之前究竟輸左比咩人

食600點都笑話

仲升緊成600 點

咁終有一日會上既無得唔認

咁即係幾時買上都唔遲啦

撚狗市

29480+2 歡迎對賭

Ok

借老婆錢？

我avg29310
gogogo

老婆既錢係佢既錢
佢既錢都係佢既錢

借左一張 290止蝕 3幻止賺

首領帶領我地上3幻3好唔好

唔好 因為就出糧
政府新年會出多1/4先

咁點拆帳 你4佢6咁?

又升到仆街了

收到風臨收市會大棍隊落去292收市

375 called 準備平

有賺一人一半
豬左就我食曬 （下個月還）

幾時可以再call

渣架 有爺閪3幻easy

292收市我落地盤直播打椿機打屎眼呀屌你老母

呢排唔過市

憑本事借喎

你吉吉下先啦呢個位中間位黎

唔還錢,到時我就真係變阿痿

好啦 咁返出去先

amumu老婆：你今晚訓廳

借糧FatFat

淡雞呢？跌一跌牛返上去
健康牛

都係要分開3個月還

真係佛心市 做特價 比埋成個鳩幾鐘上車
齊齊整整一齊賺錢．．．

應該係因為我走咗

繼續升

多做多錯睇好一邊買左就等下
郁少少就轉好易輸死

你咁高位開點贏
好彩博中賺200點
唔好彩一下夾500點
要改

岩岩好200點止蝕一打就彈 我都冇嘢好講 準到我自己都驚

我都係傻仔黎
牛市冇入牛

收296啦

真係送錢咁送

希望收市又抽升上297 真係佛心股市

又開車啦

淡雞又被打多巴。。

大戶賺咁多錢, 等埋老散一齊賺都好正常呀

3000億黎緊

痴撚線 今日都輸錢真係唔好話自己識炒股
高高位比你走貨又有
低低位比你買貨又有
架車仲要等齊哂人先開車
屌那星 真係冇野好講

頭先算唔算引熊？

牛軍有食好食啦
聽咩位落都係蝕住落

日日都係同樣劇情
日日都有人買熊

睇黎明天30000 應該幾輕鬆 仲可以+多1-200 當tips

等左成個鐘先開車先佛心, 當你痀撚完個屎再屌埋個西都仲夠時間望一望個市入牛上車

30000聽日easy到，今日留D力，聽日再上

低位又彈返300
坐定定真係可以專心收錢

悔改啦, 以後做番個好人

幾個月前磨一定係利淡
依家磨係造底利好
錯過左牛市唯有等put

入住一轉7500先

如put不到 但仍願信 多揀幾隻遠熊

平日我敬仰果d高手 xxxxx 居然去造淡
令人摸不著頭腦！

奈b又豬幾多？

郁得快到一陣就幾百點上落
上錯車既輸錢只需5分鐘

佢地嫌我燈 鍾意買我對家嘛！

仆街 真係297收市 笑撚到我

和你做好人 我很快樂

收市熊過留個名

嫌錢多咩
聽日一開即殺啦

係，應該call

回返一百幾十點比你

特價牛好味咁就廿格

我都好快樂
今晚加大我既 唔洗講野！

聽日千跌xxxxx就會笑你係傻仔

呢排贏得太多
想輸返啲積下福報

On9 今日緊貼首領屎眼
大賺

以為有得屌女
枉我地當初叫你做好人

咁無野

你頂到我好入 想瀨屎

隻輪食價到仆街 屌你

冇事啦

即市先做啦

可模耳r包細薯條

你個名係信念

女體盛 麥記版

咩輪

聽日唔會回調架喇

catgirl做女體？

依家細薯條洗唔洗10蚊

除非支那祖話繼續打貿易戰。
唔係驚閪 港女追落後 3幻點easy

會回調, 夜期回調百零點俾假希望熊軍聽日就裂口高開

忍唔住
51258

唔知呢 其實冇食好耐

坐定定咪升返 唔駛做太多野

20423 衰信

升左幾個月
真係開善堂

係咪有spa個間麥記先

星期2 港股大時代

臨尾微低水又黎撚淡友

今日悔改做好人唔洗豬

依間

你睇下700 勁假 一下反吸

反向羊錢先係高手

唔set止蝕咩

咁唔係女體盛喎
係女鬼盛喎

Qq呢棍想頂死邊條女

隻Q655大把沽空盤, 係等U盤可唔可以救番佢

388

岩岩同隻QQ相反

Qq 打回原形了

早期開期果班應該一早止哂賺
以為要回做淡果班又做哂燃料

黑仔飯你頭先張高j call最後點

叻 一齊羊錢錢

應該冇人羸得盡掛

Hit中咗200止蝕豬埋喇

唔止賺果班大芋由頭開到落尾既應該賺得盡

今日好易左一巴右一巴

宜家再call唔set 睇下係咪真係咁黑先

聽日應該回到, 早啲睇回完入番先

260 CALL 上黎仲賺唔夠
無人性

點睇今日3015 億？

計埋今日應該羊左2幻幾
+1食左一千點 加大法
分左一半比老婆買furla包包當新年禮物

好老公

唔想比人夾call就等今日高位299睇下突破定要回
輸錢錢唔好斬我

支那祖上台
習帝正式登基統治世界
港女高潮喜迎習大大登基

我都要上繳

你未結婚都咁錫條女
寵壞晒

唔會斬你呀 不嬲都唔會怪人

吉吉過市

3000億

就生日 又就情人節
算啦

向你多多學習

你毒撚扮有老婆？

你去staycation 唔算上繳

另外仲要扣？

增進感情
水都多d

又食又拎

AGGER 鋪定毛巾
請保持環境清潔

請你上嚟打掃

做女人真好

put 左

put 左A50, 博穿18300

3000億成交

用毛巾洗面

臨收市加咗Q牛小米牛JD牛

好辛苦架
之前產房到見佢痛到傻

超級大好友

好男人 祝你長賺長有

痴撚線

牛魔王？

咪亂put呀，一陣日日升1000真係夾春架

幾時公佈失業率?

我掃你個粉紅小乳頭

交親都幾億幾億

唔關事 剩atmx 有幾多關香港事
港爆wfc

q牛米牛

一齊羊

唔好啦

Q牛大將軍歸隊

唔識依個牌子 一search rich撚到

我冇乜錢 跟咗一手咁多

呢排唔係好順

如果聽日跌勢繼續我會SL

好愛老婆 抵你羊

幾千蚊野 咪笑我啦首領

以為你會話溝添

3000億夾死傻淡

我離隊先
唔敢搏
QQ今日表現唔好

屌
贏埋贏埋
交個稅畀個垃圾政府就冇啦

j下都好

好平架, 幾千蚊有

肥佬李

去轉運

房中術

有冇人幫我轉運

咁就要睇吓跌幾多

一齊上3萬3 下次就可以買marni

主要係佢性格好
基本上成個family氣氛好好。
我係完全襯唔起佢

其實唔難

唔洗咁睇小自己
你唔好嘅話，你老婆都唔會同你結婚啦

有樓已經人生贏家啦

失業率6.6% 16年黎最高

毛毛

Wfc

平衡世界恆指又唔見跌6.6%

六巴幾時止賺

全民炒股, 1日賺既錢已經夠成個月用, 返工黎做乜

炒到終有一日崩盤
大家完全玩完了

有樓 養得起佢 兩個生活又開心 冇咩襯唔襯得起啦

你賺一個月人工
就有人豬一個月人工

淡豬不停輸血俾好人

咁易羊 就冇窮人啦

你有冇諗過其實只有淡雞輸

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

即刻孖展去撈貨 頻頻買入笑呵呵
點知轉眼一看 回調馬上發生咗

買個marni比佢 真係含吹奶啜咩都得呀

醉B羊番啦

突然覺得個人無咗方向

有無明燈可以指引道路

好心斬倉

升到咁
正路望前頂

但係我次次都輸
自己諗

想聽奈B你唱

前頂係邊

３幻３

33484

引多d傻鳩入局
之後就割得

今日之後應該好多人討論個市
係時候冷靜落黎

等揾到自己個plan先入啦

望多點正股 唔係得指數可以揾錢架

正解 自問唔敢估頂做the big short
日日清密密食就算

大戶捉緊盤大棋

應該會有小回調
之後一班人去做淡
Last 一個煙花夾死先落

之前傻豬咗買咗十幾皮熊一個星期輸晒
咪同自己講 錢冇咗好快搵得返嘅

thanks

講起大戶好似好耐冇見過大戶巴

經歷咗今日，我諗買熊仔輸十皮應該係小兒科

玩得十幾皮熊
你應該都好多錢錢啦

前頂嚟咋 唔代表係係嚟緊個頂

首領7500都豬十幾皮啦
一個星期追返哂
個人仲串左添

係 gel晒頭

抵佢gel嘅 執咁多

真
依家一次過開幾張大期

我都想回血

不停回血又不停比人放血

順勢買

順勢一入就會調頭
好撚黑

對唔住咁多位大佬

我以為回咗血 但點知啲血瀨返晒出黎 仲流唔停

補左血咋

下個post叫Hi 好友啦
熊市都過左咁耐

你get錯啦
hi 淡友 個名係好友串傻淡而黎

個時間點應該會跟埋Bitcoin先黎

冇睇開bitcoin

18年嗰次係Bitcoin跌先

即係HSI會大爆升

想左俾朋友仔聽

又升啦屌你老母
淡友如何自處

夜期再次迫害淡友

我無CALL就照日常咁升啦
真係好邪

搵350

升好少啫 先50點

我集中緊念去練習中文字

你噏乜春

咩黎

一樓一之類

真心唔識 講多啲啲

升災呀

350蚊咁解？？

我諗應該係型號黎

我都係聽人講

願聞其詳

因為多數都係收$350/Q

你收幾錢Q

一講女就閪冧

倒貼1000

正聽日又可put

美國無限QE
淡友無限金錢

依家叫雞係咪要戴口罩先得

神房先有咁平

我無做

當然唔洗

唔收錢咁正？

咁係咪條女帶

戴左點含

跟

點睇上星期5出左3白武士就升到仆街？

整個圖來講下乜野白武士先啦

唔係無得討論

❥奈奈教室 陰陽燭BB班(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

#19

首領今日埋單執幾多

内文有教點睇

我明呀！就好似玩弄緊粉紅的小鳩頭咁樣
剛開始時小小的 套弄一會佢會慢慢精壯起來
到興奮過後……呀啊後
之係就慢慢…………

6點半囉！唔通扯到聽朝咩

屌你道指又升

從來都無聽過三個白武士呢個名

日頭就港女帶道期升，而家又到佢帶番夜期抽上黎

好撚癲
好彩淡倉即市平

無限loop

今晚道上返31000、納上13000走

聽日會唔會又升1500-2000 pts???

一張大期左右

唔知玩幾耐 坐下順風車

好想跟到謝巴找食

閪
升
啊
啊
啊
啊
啊

挾死班廢淡

你搞錯了
淡友唔係廢

講真
升咁急
仲有熊未死咩

咁急 輪商開唔開得切架

我自己都唔夠食 點搞

已經開到31幾嘅熊

道期升少少夜期個敏感小龜頭就穿埋頂

聽日拎返晒今日失去既野

唔知佢哋食咗糊未
298 put到落去幾百點真係幾和味嘅

夾夾夾

夾淡夾淡,夾到年卅晚

有個裂口必補 三萬點必上

升夠未 淡友食咗成個月屎

有無工作介紹.....

邊個裂口

下跌裂口

今日食食埋埋都夠過年喇

閪
冧
啊
啊
啊
啊
啊

又跌la

股災啦救命呀

走牙!!!!!!!

夜期股joy

痴撚線跌乜9

股joy 聽日千跌

298沽可以點輸

xxxxx又贏

原來都真係好多5個字會員

無圖,我話我299沽都得啦

我都5個字

沽壓都幾大
聽日有297/298好倉要避一避

係咪IQ題

紅色

股災啦, 夜期倒跌

本蟹已經調集資金...加倉正股..從此脫離騙局......

點解我個個字都識，但係一合埋我就唔多明
睇黎我都係叔返入個西西度好好練習中文字

隔離post見到真afk大師

可唔可以係我嬴

跟 6 SIR又贏啦

熊左？

吉倉咋, 賺錢好難

2021 年好黑仔，豬哂咁濟

唉, 我今年第1下親手做既操作就係斬倉
其實都好撚痛
PUT親都輸
夜期CALL又跌
好撚黑

段9估, 買正股啦....我計過...其實正股收益同恆生工具相差不太遠, 除非你買最近的牛熊...

Change my mind 笑到最後

你上年羊好多

正股+ 衍生

今日豬左成10 k

[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

一日就好誇張熊b 靶左重創啦

鞭到2036

清邁勁到

可惜佢捱唔住了

之後冇上過水

你可摸耳改名做牛軍
見到熊軍兩隻字莫名地有淡淡既憂傷

走牙!!!!!!!!

點走呀 開市人踩人啦

夜期教科書式頭肩頂

miki 開市定聽日開市呀 講清楚d

食晒成千點

我分析中左唔講

你like啦麥西哥

分析多次

幾時再有教學文啊，奈sir

聽日係咪一開市直上3幻

唔係

靶左隻熊

今晚仲未有熊油成績表嘅

聽晚

無野教啦

陰功豬

係一開市就已經3幻

鬼佬開市了

千跌

千千跌

我買2手都靶晒好彩蝕少少走到

閪冧

道指勁到
聽日又千升

清邁賣

點解牛牛睇港女無左延遲有bug?

港女唔跟，千跌

張圖突然THE左落去

好似好勁咁
但其實現貨一上311又落返黎
基本上再試多次就會沽佢老母杏加橙

夜期唔係溶斷基本上冇參考價值
每晚得果萬幾二萬張成交
聽朝準時0920 都掃返上

聽日保守30000 點

牛軍自己睇路, 有排跌

雖然今日做淡友輸撚左5皮, 但黎緊既策略都係逄高PUT, 個市跌鳩硬

逢

夜期高位暴跌200點落黎牛軍點算好

幾粒鐘前高位斬咗put

最終位睇240, 可能要9個月或年尾會先到, 所以話有排跌

29500 +1

miki 又閪跌，有無咁廢啊

陰啲陰啲派貨

咩書?請教請教

美市真係見頂了

日後有咩大破頂反彈, 唔好比佢呃到, 到時就要沽7佢

聽日30000 走唔甩
新增熊仲有好多

sick d 野

今日我做雞都hi一獲
要追下數

輸咗個九大簋出去

無事啦 升返

直頭輸咗幾圍枱

謝Sir,去到1.50
指數到咩位？

上定落

上

thz 謝sir

夜期咪做咗

做咗唔代表係頂

點睇夜期扮跌但聽日上30000 撚淡友？

上
去到1.50,指數到咩位？

no eyes see

上面講咗

技術分析

奈奈分析

打多900點熊軍死清光

分D薯條黎

我唔識呀

你話比我知OK

死咁快
券商出唔出得切

多多都有得出

有冇近牛呀 最近都成千蚊 on99

咁快到左

唉,之前隻259牛變太空牛
早知聽個FD講重注啦

重注睇緊樓啦

一重注就會轉運
輸到仆街

都抵呀同牛軍攬炒

落去比你買多次好唔好呢

哈，你有吉屎沒

輸到底褲都就來賣了

係呢，賣唔賣豬仔

真,佢真係去左買樓

所以28樓咪叫咁唔好put
一日後就29樓

1.50 好Q煩，好難搞

薯條時間已過
而家又係度妹
我熄機唔睇了

跟左2次
諗住事不過3,唔跟就上太空

我最鐘意買第三棍，棍棍有力，硬繃繃

我都唔識，問謝sir啦
佢既圖有料，但算私食

私食都OK啦...

第三棍有機係武士上身，當然要識得判斷

Q牛大將軍正式宣佈聽日大隊出發去睇樓！

都上左太空
之前0.05買過
而家0.29

新人留名

真係改名

想行個大運

聽奈b 講要性交先得

好友叫做正義 牛軍戰無不勝

仿佛牛和熊在挑選我跟你

腳仔個名做乜鳩?

閪冧咁款但冇熊軍gel?

夜期冧到...好驚

called???

呢張先岩

你識睇浪嘅 仲點會睇1.5

全細介都跌緊

剩係得美女頂得住

miki先係正路,好人壞人都做得

巴西同墨西哥重要千跌

肯睇市晚晚出糧
仲要一要細期就搞掂

miki出糧好似易啲，港女成日俾佢食返啲錢間中仲俾佢拎埋個銀包走

係呀 好似係收市前

其實真係揸住係手果陣
0.2應該就會放左,因為實在升幅太低

閪冧吖

聽朝收曬呢個post d 人

繼續put please

痾個夜尿望到夜期又要鳩叫

睇黎今日如無意外都升到3萬

今日回調啦

講真 黑期都升緊 睇唔到有咩理由跌
牛軍gogogo

入下d內銀 收息先

夾扁啦 媽咪呀

咪又係升 唔使開市都知升

摩洛哥都閪冧啦

唔好起到阿支阿左摩洛哥啦
ALL IN 牛等數錢

IG爆升
淡友不願面對

今日落290好無

紅色啊

睇黎招數一樣
開市扮跌 爆升到完場
大家唔好上當做熊/放貨

之前穿280走 唔敢再做淡住

今日似開市抽升再碌落山

我已經準備好開市扮跌果下入牛你呢

280>28198>夜期277XX

我冇錢
幫你打氣

上硬30000點，輕鬆又執幾百點

qq

預備了

睇黎今日3幻 金融股強勢

QQ

假嫁個價

有意思咩日日咁樣撚狗

QQ大爆炸

你都可以咁做

下個POST唔係1341 咩
你呢個POST 先係1340

a股平開 爺閪都救我唔到啦

下個post1341

下個post1441

要幾多錢先可以做大戶撚狗

唔係 1341先啱

我懷疑你假牛

低開得唔得呀撚樣

qq-25 世界末日啦

我冇錢 但睇升都唔得？

5仔cut 英國分行82間
下步變中概

你唔係羊緊張大期咩，定又轉咗做壞人

不了 唔係親生仔
非我族裔其心可誅
白皮豬唔會明大中華思想

miki搞事

冇事啦
勁假都好信

+10 屌你老味

北水預備開工

你做淡咁大膽？

+18了

無

啲淡友呢 啲淡友去哂邊呀 想搵個人圍爐取暖都冇

覺唔覺明知上硬3幻都要做淡果d 係錢多人傻？

熊仔就黎死晒

期指高開 要3幻點啦

琴日654買左騰訊牛，而家個人開心哂

淡雞呢？

唔扮啦 琴晚扮左
直接升

好似買六合彩咁, 次次輸但次次都想再買

根本日日升
唔好再FF 跌啦
最多係升1000中間回一回200-300 之後再升呀

琴日qq入場位入左場既又數錢錢

直接升啦，唔使扮，上30000先回

又升20蚊

原來扮都唔扮 直接KO 熊仔

RSI會唔會見到100呢

所以我唔會留意夜期 除非溶斷
根本果萬幾2萬張d散戶自己玩

298 put又然？

淡雞多到呢~

係尋晚500 CALL 然呀

QQ 又爆升
牛軍想輸都難

日日都升

29日連升deja vu

671qq
一野又反cup返

又扯高

開市追貨 別無選擇

一開波又上番尋日DH位, 淡豬有乜感想

又升了了，好似晨勃咁，朝朝夠鐘自動彈起

做淡都係m格

低水緊牛軍轉頭比人要黎打邊爐架啦

朝早可能扮下穿唔到3幻點
引下301 302d淡雞加注
下午穿301 勁假穿302收工

U盤低走係比機會淡友走

升撚到咁都唔回調 港股真係俾狗賭

dh附近應該大沽壓

咁琴日點解要抽水
feel到D野

最近都285
千跌？

當大媽閪水流架

好低水 開巿倒跌

俾位上車咋傻豬

開市day high已見

屌你老母baba係雞係公廁

大大力插落去！！！！

你係咪搏出位先p牌仔

冇事啦冇事啦

大升市

對唔字大佬 俾我發洩下啦

新牛都遠

一開市扯埋期上298

30000 樓下玩range 先la

駁唔到

補一補琴日個裂口先啦

升撚到傻左
0930 又要同北水鬥搶

期貨都跟唔上
低跌啦

搶野啦！！！！

爆升喎

扮升唔起
轉頭+500

打撚晒交喎

0930都咁
10點大媽閪水一到輕鬆3幻啦

屌米先係

期指不用理會啦 低水果幾十點

引熊 大家不要上當
趁升百幾點 不如去買牛

冇 坐緊5張+1

有冇人想加入吉利

邊到有實時西水流入

我都認為觀察下好啲
依啲位始終有啲戒心

買牛 仲有2 3 千點升

零阻力咁升

爆升中 話左

記者又gel 大家睇路

開始低水 慢慢減貨啦

299 -1 點會輸

屌你扮到唔撚扮 直接3幻

睇下成份股仲有乜未郁
再諗清諗楚係咪真係做淡

話咁快死左隻熊b了

下
佢買牛贏到仆街又唔講？

羊群效應齊齊衝入去掃貨無人扔貨想知點會跌

298沽壓幾勁咁

有無30000熊 快

北水幾分鐘已經湧緊

琴日見到有沽壓
睇定D好既
牛軍開始殺紅了眼

4分鐘28億閪水

隔夜牛仔已食
熄app唔睇了

依家睇北水就得 咩都唔駛諗

等緊沽qq

今日升多500 點
你咪揼春

QQ同琴日一鳩樣
過夜牛有食好食啦

好

轉燈啦

冇力啦 熊軍入貨啦啦

開始扮跌 各位手足加倉
下午穿299

單日轉向

又扮唔夠力升 睇穿你啦

股災

係啦係啦
咁你入左未呀

特價30秒時段結束 dl已出

31分已經食咗 等下個機會

有錢一定買晒近牛

lm睇紅燈

食左先係自己唔貪心了

又特價！佛心股市！

今日似牛Trap喎

應該等埋大媽果浸鳩衝就黎料

牛trap
走呀

早知張期食咗先啦 就到原地個止shit喇

又等齊人上車 唔上車一陣唔好喊

好想put納指

開啦好嘛

跌完啦傻熊交番個場出黎啦唔該

開了！呠呠！

99%肯定好快開出

郁得好快 開始跟唔切

又開車 兩下彈返100 點

今次連燈都唔撚轉直上

到底有邊個唔信

30000 最快11點見到

開始企穩磨住收貨 準備爆邊

點瘋狂

今日升穿30000

一插閪水又湧入 驚閪

尋日賺突
今日瞓係度睇戲啦

閪水無限湧入黎掃貨, 外資點沽都無用接撚晒

尋日下晝293真係派錢

路過又留名

299熊熊準備好未

升得好易

好似完全無阻力咁其實好恐怖

外資都買埋一份啊
睇下銀行拆息得返0.1厘 港元強勢
大量外幣換港紙
冇事了 拜登上台 習帝登基 地球安全了

一個鐘唔夠就800億

19個交易日 升16日 跌3日

今日到吉利發力

支國做全世界大佬既日子終於都黎到了, 美軍都要奶爺西鞋底

預備30000了

個V彈左200點

等佢上50

299已死

仲有排升，係慢D，但咁樣仲健康，30000好快再見
升到過年都得

不問價call 你教我點輸

呢種時勢最多咪空倉,邊個敢put

有北水墊底 真係傻既都識買
北水掃左咁耐 點會咁快升夠

set 299 -1 先

係
買熊真係要驗腦
送錢俾大戶不如捐左去啦

大家平時點搵牛熊number

又升

是鳩彈都贏

大把人PUT緊你睇下3萬點上面堆熊以為一定唔會有事

真係唔好對抗 內銀都未發力
今個月升到31000 都得

再講多一次
一定要驗腦

我之前計數,個頂係31000
應該點都殺3幻果堆熊啦

今日應該冇琴日咁癲啦 上面啲熊仔應該安全

內銀內險同公用股都未升

過到初一過唔到十五啦

良心一句 真係唔好水人做淡

d熊平啊 好抵買
淡雞快借錢錢all in

估頂cash out無問題
唔好估頂入熊就得啦

又拗頸

用二千蚊本日日開市買牛收市前放
今日變左六千

真
做熊都係豬既多

299 痴根

大戶今日好有決心要上30000點

三幻點了

買牛日日賺

琴日無錢入，今日有野做miss 左無運

QQ都發力
3幻冇得走啦

北水岩岩先大大lot買，升多3000點都得呀，不過點都要回下先既

發行商網站同富途牛牛
Happy hunting

即賺4張細 合埋眼轟落去

有冇傻仔冇上車？

牛牛點搵？

真是太牛b

yes

我用呢個 幾方便

再咁落去個個以後食殘廢餐
女女餵你食提子

尋日q牛小米牛京東牛全部羊20格以上

依家唔駛分析
一跌即買

30000啦

精彩
QQ個U

3幻
baba都轉運

第一次挑戰失敗, 準備試第二次

火箭升空

試第3次就會衝破，30000點等多陣

今晚可以飲凍飲了

集氣中

千億性交

升撚夠未呀
比個機會入啦

掂3萬即大回

今朝紅燈比哂機會
開市29650又比哂機會

升得咁急
跌落黎一定好好睇

琴日仲急啦 大漲少回健康牛

尋日即日回調再上番去, 今日一樣會係咁

我都小注入左吉利

今日成交大好多

我唔信3萬會回啦
唔過美女唔收手啦

小注65591

大媽話要升到30500先停

跳緊落樓喇

3萬 thx

1月最樂觀32000 合理就31000

又做特價

冇了 又掂返299

仲做淡食百幾200點擔驚受怕
定做好坐定定每日收錢爽？

點解上網睇同apps睇個輪證到期日唔同嘅

信輪商

派我ok?
話晒我指導過你

名都改埋.....

改名迎3幻

1341

不過我都全倉正股, 脫離牛熊了....

好事
牛熊真係比狗玩

㩒我名就知我咩料

你地如果有隻股止蝕過嘅，你地之後仲會唔會再追番佢，定係唔會再掂個隻股

閪冧冇人講?

一陣就升啦劇本

咁睇下有冇前景囉
技術分析少不免
又要諗長揸定短炒

祝你WIN多0的....

閪冧20點

已經升返晒